大家Twitter傳開d美警下跪道歉相，幫佢地降溫，快！

大家幫手，有一千幾百人就夠。

快

推出去

Take a knee唔撚係下跪道歉呀

人哋有槍都願意認錯
6呎高200磅都肯認錯
香港個班真係垃圾
現在太子嗰班係乜級數垃圾？

你post 香港警察片

title寫ongoing police brutality

咁會點

屌柒你囉
講少香港一日會死?

係。唔洗講野，睇相就明

你啱
反正香港死左咁多個

屌 搞掂一樣先啦

唔撚使係度情緒勒索
人地而家打到火紅火綠
你無啦啦搬香港出黎做乜鳩?

sorry lo.

On 9 仔

香港： 你地無做錯！

Can’t agree more

美警為同僚害死疑犯向示威民眾下跪道歉